# Historia
#asignatura 

## Teoria
[[La Fallida de la Restauració]]
[[La Dictadura de Primo de Riviera]]
[[Tecnologia/La segona república]]
[[La crisi del sistema de la Restauració]]
[[Resumen de la crisi de la Restauració]]
<br>
## Ejercicios
[[Exercici 5 p.219]]

## Trabajo sobre el tema 10
[[Ideas principales de cada punto]]
[[Resumen Definitivo T-10]]

## Resumenes y demás
[[Resumen de la Segunda República]]